全部人同我入黎屌黑警廢老同傾計

見到好多巴絲打就黎挨唔住

入黎同我有咩講咩 傾到你有動力為止

係唔開心就同我講出黎

講好話要齊上齊落架

好攰啦

佢哋幾時死

加入聊天室
Hi, 咁多位好

藍絲正仆街

State terrorism
State terrorists
打仗啦，香港人仲係咁善良

#chinazi

攰就休息下先 呢個係長期戰黎

少你一個就已經好少

香港人永遠都會係到陪你

一撚定會有報應
至少肯定有狗仔狗女係你地學校

我幾時死

唔比你死吖絲打

你都冇可能會死！！我地好需要每一個手足

撐左三四個月

好想識女

我地就黎贏架啦！！我想睇到你之後嘅笑容啊